冬至我注定一人

人在異地 所以真係一人過冬
其實係好悶 所以想睇下有冇人理我
係時候又要諗下今晚煮咩野食

ching邊間教會？

你喺邊度？

做咩事

亞洲嘅一個地區

同埋我係絲